做咩仲唔訓？

等咗你好耐啦！

係咪變左日經？

彤彤豬！我愛你呀

又話眼瞓，男人講野信唔過

我幾時講過話眼瞓喎

都係

部冷氣唔夠凍

屌記錯人

有愛人真好

換

梳ni

哇哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈咳咳

洗洗佢繼續用到壞

又係我了

戴口罩

頂住

Sor ok 咳咳咳咳

你好

睇醫生

嗨

你直接pm上面位大哥，放小妹一命

依排咁夜都未訓 是咪同我一樣無工番

是，做緊死廢青

我同佢telegram-ed

好，唔好再騎劫

但佢而家冇咁擔心佢女朋友單嘢

覺唔覺得做左廢青後
經常失眠

sorry 大佬

係呀放心好多

劉明一身蟻

瞓唔著 食緊杯麵宵夜

狙擊緊紅店cga

［細b知法犯法］乜紅店CGA有特權可以係武肺期間繼續營業架？

夜訓開，不過冇野做，冇消耗energy, 好難有睡意

咩事

原來呢個世界真係得親情最重要
連自己最信任嘅另一半都拋棄你 得媽媽始終對你最好
仲成日嫌媽咪煩 正一仆街不孝子

屌你有圖

為左覆你

好好愛媽媽

好掛住媽媽

咁你可以訓啦

hello

Hello

ar gu panda
we we

好鍾意樓主個名

路過

會長

交過路費

做咩仲唔訓

你都係

習慣左日頭先訓 夜晚就靜思人生

唔洗返工？

二世祖唔洗返工

羨慕

咁你做咩仲唔訓？
唔洗返工？

放過人啦

廢青

On9樓主又開膠po

係咪我？
惡拎到

唔緊要

男人講嘢信唔過！

賤